突發，天文台啲人醒咗

寒冷警告
連最好打既世清都一早笠番入佢老友N賓個屎忽窿到取暖

連2和B條賓同仔最怕熱都放左入佢老母把臭口到保溫

我碌能喺樓主屎眼遊走穿插

on9